Frage: Gibt es NOVOTERGUM auch in meiner Nähe?
Antwort: Mit über 65 Standorten deutschlandweit ist NOVOTERGUM in vielen Regionen vertreten. Nutze unsere Umkreissuche auf der Website.

Frage: Hat NOVOTERGUM einen Standort in Hamburg?
Antwort: Ja, NOVOTERGUM ist auch in Hamburg vertreten. Die genaue Adresse findest du in unserer Standortübersicht.

Frage: Wie finde ich den nächsten Standort?
Antwort: Auf unserer Website findest du eine Umkreissuche, mit der du den nächsten NOVOTERGUM-Standort bequem findest.

Frage: Wie lauten die Öffnungszeiten meines Standorts?
Antwort: Die Öffnungszeiten variieren je nach Zentrum. Bitte schau auf der jeweiligen Standortseite nach.

Frage: Kann ich telefonisch einen Termin vereinbaren?
Antwort: Ja, jedes NOVOTERGUM-Zentrum ist telefonisch erreichbar. Die Nummer findest du auf der jeweiligen Standortseite.

Frage: Gibt es Parkplätze vor Ort?
Antwort: Viele Standorte verfügen über eigene Parkplätze oder Parkmöglichkeiten in der Nähe. Details findest du auf der Standortseite.

Frage: Wo befindet sich NOVOTERGUM?
Antwort: NOVOTERGUM betreibt über 65 Therapiezentren bundesweit – von Mülheim bis Leipzig.

Frage: An welchen Orten gibt es NOVOTERGUM?
Antwort: NOVOTERGUM ist deutschlandweit vertreten – von Leipzig bis Düsseldorf, über große Städte bis ländliche Regionen.

Frage: Wo sind die NOVOTERGUM-Praxen?
Antwort: Unsere Therapiezentren sind bundesweit verteilt. In der Standortübersicht findest du alle Zentren auf einen Blick.

Frage: Hat NOVOTERGUM mehrere Standorte?
Antwort: Ja, wir sind mit über 65 Therapiezentren deutschlandweit vertreten.

Frage: Gibt es NOVOTERGUM in meiner Nähe?
Antwort: Die Chancen stehen gut – mit über 65 Standorten ist NOVOTERGUM in vielen Regionen vertreten.

Frage: Wie finde ich einen Standort in meiner Nähe?
Antwort: Nutze einfach unsere Online-Standortsuche oder gib deine PLZ im Bewerbungsformular an – wir schlagen passende Zentren vor.
