Frage: Wie viel verdiene ich bei NOVOTERGUM?
Antwort: Das Gehalt bei NOVOTERGUM orientiert sich an Qualifikation, Berufserfahrung und Standort. Für Berufseinsteiger:innen liegt das Einstiegsgehalt im physiotherapeutischen Bereich marktüblich.

Frage: Gibt es bei NOVOTERGUM zusätzliche Gehaltsbestandteile?
Antwort: Ja, z. B. Funktionszulagen, leistungsbezogene Prämien oder Zuschüsse zu Fortbildungen.

Frage: Wird mein Gehalt individuell verhandelt?
Antwort: Ja, dein Gehalt wird im Gespräch mit der Standortleitung oder HR abgestimmt. Bei Bedarf kann eine Gehaltsspanne kommuniziert werden.

Frage: Gibt es Gehaltsunterschiede zwischen den Regionen?
Antwort: Ja, regionale Unterschiede sind möglich – etwa durch Qualifikationsbedarf oder Versorgungslage. Auch Zusatzleistungen können sich unterscheiden.

Frage: Bekomme ich als Azubi oder Berufseinsteiger:in weniger Gehalt?
Antwort: Berufseinsteiger:innen erhalten ein marktübliches Einstiegsgehalt. Während der Ausbildung ist eine Vergütung gemäß gesetzlicher Regelung vorgesehen.

Frage: Gibt es eine Gehaltsentwicklung mit der Zeit?
Antwort: Ja, mit zunehmender Berufserfahrung, Zusatzqualifikationen oder interner Entwicklung können auch Gehaltsanpassungen erfolgen.

Frage: Wie läuft die Gehaltsverhandlung ab?
Antwort: Die Gehaltsverhandlung findet im Erstgespräch oder nach Vorlage eines Angebots statt. Wünsche können individuell besprochen werden.

Frage: Wie erfahre ich mein genaues Gehalt?
Antwort: Nach Eingang deiner Bewerbung besprechen wir das mögliche Gehalt im Gespräch mit der Standortleitung oder HR.

Frage: Gibt es Gehaltsunterschiede je nach Fachrichtung?
Antwort: Ja, Zusatzausbildungen wie Manuelle Therapie oder Lymphdrainage können das Gehalt positiv beeinflussen.

Frage: Welche Rolle spielt mein Arbeitsort für mein Gehalt?
Antwort: Dein Arbeitsort kann Einfluss auf das Gehalt haben – z. B. durch regionale Marktbedingungen oder Sonderzulagen.
