Frage: Welche Leistungen bietet NOVOTERGUM Patienten?
Antwort: Physiotherapie, Krankengymnastik, Manuelle Therapie, Prävention, medizinisches Training und vieles mehr – abhängig vom Standort.

Frage: Benötige ich ein Rezept für eine Behandlung?
Antwort: Für viele Leistungen ja – z. B. Krankengymnastik oder Manuelle Therapie. Prävention kann auch ohne Rezept erfolgen.

Frage: Wie vereinbare ich einen Termin?
Antwort: Am besten telefonisch direkt beim Standort oder über unsere Website.

Frage: Gibt es auch Angebote für Selbstzahler:innen?
Antwort: Ja – z. B. Präventionskurse, Personal Training, Massage oder NOVOgym-Mitgliedschaft.

Frage: Was kostet eine Behandlung ohne Rezept?
Antwort: Die Preise variieren je nach Leistung und Standort. Gern beraten wir dich individuell.

Frage: Wie buche ich einen Termin?
Antwort: Einfach online, telefonisch oder direkt vor Ort im Zentrum deiner Wahl.

Frage: Welche Behandlungen bietet NOVOTERGUM an?
Antwort: Physiotherapie, Krankengymnastik, Manuelle Therapie, FPZ, Präventionskurse und mehr – je nach Standort.

Frage: Muss ich eine Verordnung mitbringen?
Antwort: Für Kassenleistungen ja – private Leistungen wie Prävention oder NOVOgym kannst du auch ohne Rezept nutzen.

Frage: Kann ich Termine verschieben oder absagen?
Antwort: Ja, bitte mindestens 24 Stunden vorher – telefonisch oder per E-Mail.

Frage: Welche Kosten kommen auf mich zu?
Antwort: Kassenleistungen sind i. d. R. zuzahlungspflichtig. Privat- und Selbstzahlerleistungen werden transparent vorab besprochen.

Frage: Was kostet mich die Behandlung?
Antwort: Gesetzlich Versicherte zahlen eine Zuzahlung laut Heilmittelrichtlinie. Bei Privatbehandlungen oder Selbstzahlerleistungen geben wir dir vorab eine transparente Preisauskunft.
